Big4 2021 Assurance A1 人工

今年K, D記 Assurance 出幾錢人工？

有冇ching解答

P, E = 15.5

K 18.75 k
D 13.34 k

屌你老母

唔明

D都係15.5

At least 15.5呀
會adjust

A1 q-ed price I guess

Not yet confirm
佢哋話至少15.5